完全封鎖左肥絲大隻未？

封埋右 可惜睇唔到你回我喎

乾淨曬